唔好再買醫藥大陸股

芝麻不了